眼見舊公司執笠真係好撚心涼

細公司，老闆同事個個都西口西面，抵你地有今日

Name? 做人留一線

日後冇得見

射精不留情

恭喜

開名啦

我都係
舊公司出糧要下個月廿幾號先，我屌你老母咩

有時都唔明細公司人少唔係應該氣氛融洽d, 但總有d人仲要西口西面覺得自己不可一世咁

執左出到去呢d人唔知佢地點生存呢

閪人成不了大事